魔力寶貝 我要上魔力513CG重製 今天9月28日開始刪檔測試

首先要講,呢次唔係西傑條PK重開既SERVER,係因為513個域名過期無續到,另外有人買左佢個域名而重製既SERVER,不是由之前既513CG團隊所開
(Source只有513CG個FACEBOOK,由零度所講,無更多途徑facecheck)

永久域名：

講番遊戲設定
* 限制多開 5開

* 原地登陸
開放（無限次）

* 游戲倍率以分段式設置
等級 倍率
1 - 30 50 倍
30 - 70 10 倍
70 - 100 5 倍
100 - 130 2 倍
130 - 145 1 倍
等級 145 為目前伺服器極限等級。

* 技能經驗
生產系 8 倍
戰斗系 8 倍

* 魔石及寶箱
魔石價格 2 倍 注:可堆疊數量 (3)
寶箱 1 倍 注:游戲重組迷宮可能出現的寶箱數量

* 游戲簡化設定
開放萬能就職屋（舞者、忍者、巫師、咒術師、格斗士除外）
簡化神獸無須交付龍鱗
簡化猶大無須5男/5女
開放全地圖使用驅魔香

刪檔內測從9月28日下午1點開始
如何參與內測？
1. 下載客戶端（主程式）和登入器（）
2. 註冊論壇帳號，再註冊測試遊戲帳號（）
3. 打開登入器進入遊戲即可（513CGLogin.exe）

一. 內測專區說明
內測專區是對外開放的測試伺服器（飛馬線），主要目的是希望各位冒險家協助我們測試尋找各種bug，以便我們優化遊戲給大家帶來更好的體驗。

二. 內測專區與公測區的體驗區別
1. 非常非常多的bug
在內測專區會遇到大大小小，各種各樣的bug，在體驗上可能會非常的糟糕，各位冒險家一定要做好心裏準備！

三. 補充說明
1. 進入內測專區需要承擔測試服可能出現的bug等情況。
2. 內測專區開放時間約為15天，如遇到特別問題最多延遲5天，並且數據和公測時不互通，不可轉移。
3. 內測專區不開放贊助。
5. 內測專區遇到任何問題都可以使用論壇【短消息】進行反饋。

四. FAQ
1、問：內測專區和公測區客戶端一樣嗎？
答：是一樣的，內測專區下載安裝之後，等待公測時即可直接進入遊戲。
2、問：本服設定是？
答：本服是仿官方懷舊服，承諾不開放變態寵，不開放變態技能，不開放變態裝備，遊戲內容製作大部分以原劇情世界線延伸。
3、問：內掛等便捷設定是否會開放？
答：自動戰鬥不會開放，大部分如步步遇敵、不遇敵會以遊戲道具收集材料製作等形式開放。
4、問：遊戲內容比較少？
答：由於我們摒棄了大部分私服端，而直接用官方端重新修改（這樣改的端比較乾淨，不像私服端裡面有很多亂七八糟的東西），內測期間，我們多次維護，然後依次按所需把製作好的內容再放入伺服器中。

五. 發現BUG獎勵
發現一個BUG獎勵88台幣等值的遊戲代幣，遊戲代幣會在公測時發放，請大家踴躍幫忙喔！感恩！

六. 內測專屬加碼
內測期間，戰鬥經驗值在原基礎上× 20倍，同時可以無限領取魔幣與內測寶石（攻擊防禦敏捷精神回復 各+200 必反命閃 各+30）
同時內測期間開放步步遇敵內掛「/1」執行

PS:我不是GM,亦不代表官方,只係玩家之一,如果有問題或舉報BUG請直接去論壇聯絡GM,以下開放比所有玩家討論

20190811
2.調整角色卡時 最大上限為 9 小時。*
3.原有能以 100G 學習的技能均調整為免費習得 (0G) ，其他技能學習費用一律下調 x 0.5。*
4.職業晉級價格費用下調 正職 1000G 王宮 5000G 師範 10000G 大師 20000G 。*
5.無上限每日可以獲得的聲望值，建立角色時會贈予 1000 點。*
註：詢問阿梅旁邊的路牌有可查看角色當前聲望值。
6.職業晉級所需聲望為：正職 2000 王宮 6000 師範 12000 大師 20000 點。*
5.所有水晶碎片調整成可交易。*
6.生產系晉升資深無需等待時間。*
7.堆疊數量 魔石 3/組 生產材料 80/組 料理藥水 5/組 。*
註：魔石名稱會顯示能販售出價格。
備注: 材料賣店問題,後面需要考慮

11.調整 靈堂 無限制等級 「原設定<10以下無法進入」及 全部時段都可以進入 。*
12.巴洛斯島 地區 「打牛」追加 技能草掉落。* 40
20.調整積雪的山路怪物出現數量增加最高為 10 隻 。*

2.格鬥士晉級調整為等級限制，不需要升級混亂攻擊技能。*
3.格鬥士可以裝備盾牌。* 4 6 8 10 10

10.職業專技調整 「乾坤一擲」 修改成 戰斧鬥士 專技、「連擊」修改成 劍士、「諸刃」修改成 騎士。*
註：專技意指技能魔力消耗下降一倍、經驗值提升一倍。

3.調整 鬥神之魂 道具為 灌注鬥神們的力量 永久提升角色點數+ 15 並 新增 永久稱號 戰神 。* 限一次

5.關閉道具：世界之石 。*

6.調整古錢收集任務兌換寵物需要的數量 銀怪 1 箱、金怪 3 箱 並 增加 寵物 鋼人77號 6箱 可換取。*

7.水龍之衣 ( +60 閃躲 ) 。*
Q -30%耐久 全能力 +60% 必杀 命中 30%
O -15%耐久 全能力 +30% 必杀 命中 15%

8.調整偷竊物 龍鱗 為 O零件 的能力值 。* 修正了龙鳞对 饰品无效

13.調整及修改部份飾品製作「沒說明代表其餘的能力不變」。 *
～祈願之符 必殺+15~20 -80 攻擊力 耐久度 50/50
～香草錦囊 命中+10~13
～豐年之穗 攻擊+60~80
～茴香之環 防禦+80~100
～奇石步搖 敏捷+40~60

43.調整 驅魔香/深藍九號 的道具為依耐扣每行走一步扣 1，效果為全域且完全不遇敵。

1.關閉所有能獲得「魔物重來的種子」的任務。*
註：我們會以另一種方式途經以使寵物獲得較正常的強化。

2.調整 開啟者 任務可自由選擇進入 「男」 或 「女」 的路線。*
註：並非直接傳送到王前，无需交换蜡烛。

3.關閉 魔力大會考、奈久兄弟 、 寵物交換 、碩鼠、 井之謎 风之山谷 神秘的洞窟 任務。 *

6.調整 聖域守護者 任務獎勵飾物能力為修正值 +10 - 15 。*

7.調整 迷路之穴 任務並下調任務所獲得金錢問題。*
8.調整 幽靈騎士 任務 潮濕的火柴 堆疊數量最多為 20 。*
9.調整 時波之祠 任務 勾玉的碎片 堆疊數量最多為 30 。*
10.調整 傭兵部隊 任務 機密文件道具能掉地卻不能交易的無意義設定。*
11.調整 梅雨季 任務為常設性的任務，包括該區域能捕獲的寵物。*

13.調整 雪兔之田 任務為常設性的任務。*
14.關閉 想要有個家 任務 除了取消魔物種子外 另外增加並提升可能獲得的 狄蜜特之杖 。*
16.關閉 無名之森 掉落的怪物設計圖 (詳細請參考 夜空飛行 任務)。 *
17.關閉 寶石精鍊 任務 *
18.關閉 騎寵訓練班 任務*
19.調整 星詠的宮殿 任務獎勵 只為 8 - 9 級的寶石、幹部的臂章能力修正為 +5 - 10 。*
註：另外已經修正了新角色及隱藏角色可能無法進入的問題。

20.調整 牛鬼的逆襲 任務獎勵 寶箱所開出的為 固定隨機 10 級寶石 / 牛斧。*
29.調整 牛鬼的逆襲 BOSS 有一定機率會掉落第二把鑰匙。*
21.調整 永恆之都 任務獎勵 為「寵物」翠玉雲傘、青煙雲傘。*
26.關閉月亮俱樂部*
24.調整 巴別塔 任務原設定可能獲得的 烈火劍 & 方天戟 機率過低問題。*

push